有無巴打玩緊 Old School Runescape

World 1 有大型撐香港示威，reddit好多人討論緊

half of 99 is 92

幾時出新版ios版